［LOL]英雄聯盟 S9世界賽討論區 （504）

1001開post啦屌